[求救]耳機變好細聲

用緊razer kraken te之前好地地，重灌之後所有野較100都得返4,50咁

換過部耳機

重點係琴日重灌完仲好地地，down過個supremefx之後就咁，唔知關唔關事
今日再重灌多次都唔掂..

試下將headset earphone 轉做default device, 同untick normalization

直接0聲

重你老母灌 支那仔

咁轉speaker (razer)做deafault?

呢個同thx是但一個set做default 都有聲，不過都係好細

未裝底版板sound driver?

有裝 都係細聲